假設有逾期居留人士，中招唔睇醫生做檢測

係咪可以解釋到無源頭感染?
仲有來自境外包裹，外袋有消毒，但入面嘅嘢冇人包單有消毒。
我覺得政府要禁止境外郵購。